# MultiCloud

Se for rodar um projeto multicloud é daria para fazer passando diferentes sources, mas existte um jeito de fazer de uma forma mais elegante utilizando o HCP Repos.

## TODO Desenvolver usando o HCP
